日日就問幾時麻包袋，真係出事時就即時割蓆

葉公好龍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

君子遠疱廚

邊有割

政治潔癖 割唔撚切咁 想贏都難

邊度有割？你係分化撚？

啲劇本論自編自導論當睇唔到？？？？

冇割喎，割咩？割到警賊叔叔？

冇人割喎
樓主啱啱放監定平衡世界？

依家查到邊個做啦咩？？？

又引彈⋯⋯

文宣跟唔上，依個先係問題。

呢個問題好值得大家反思
現階段 請先抛出一句 "不割蓆, 詳情要再作了解"

負評 下一頁

邊度有麻包袋

明明係黑社會斬人，你幾時同黑社會一相蓆啊？

無人割
明顯分化post
不推文回應

你用屎眼睇野架？邊度割？

駁唔到

岩岩放監？

唔識玩就唔好學人出post啦

話劇本就叫割？
咩都話係我地做架先叫團結？

分化L

唔割

明眼人都知係對家出苦肉計
屈鳩 示威者

淨係見到樓主割

得把刀邊叫麻包袋

?

黑警都會話無相關資料啦
屌你老母話劇本=割

割?邊度割？定你個春袋比人割？

Fc咗唔係手足做嘅

有咪好割？

咩*

運動初期嘅6月：
0610 金鐘 金鐘站大規模截查後生罰企大半個鐘示眾。
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 速龍隊失控，襲擊出外用膳市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊
途人。
0804 黃大仙 少女在合理懷疑下要求警員岀示委任證因以被捕。
0805 金鐘，警方於高樓層發射催淚彈槍，漠視使用手冊和市民安全
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀，一名在警署外的市民近距離被催淚彈擊中腹部及右邊手臂0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士右眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0828 美孚，暴徒傷人後遭熱心市民制服，報警後警察屈熱心市民非法禁錮，容許暴徒抽煙及搭膊頭以示嘉許。
0829 深水埗 兒子遭濫捕母親在現場高叫兒子的名字，警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部。

開香檳添啦

咪囉

唔止唔割，直頭要讚美

請樓主解釋咩叫割蓆

玩麻布袋唔會著黑衫玩，
更加唔會係遊行前一日玩
阿sir你分化唔到我哋

唔割！無論係邊個做，絕對支持繼續做
會唔會又有moon post狗cap我哋上狗招

割乜野
無手足斬人wo

有消息指
該名警員欠下黑社會20萬街數無還錢
所以俾黑社會追斬
追程中休班警嚇至腳軟，跌到磨薑受傷，跑傷警署

大佬啊 都過咗咁耐
都仲唔知個遊戲係點玩

勇武都有腦
我唔認為早唔斬遲唔斬831前夕先斬

做法唔完美 可接受 需改善

唔撚割

割你老母，核彈都唔割

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

吓
由黑警明目張膽扮抗爭者嗰刻
就算有人殺警都係佢地自己友做㗎啦

邊到見人割?

證實左係示威者再講割唔割啦傻鳩
黑警比心人斬關人撚事
冇人想關心
最好比人斬死

割你老母

割你老母 我哋唔會同方向報割席！

榮清終於識寫中文

你都on撚鳩，如果真係黑警自導自演，點撚解勇武要硬食

驗下個死人腦先學人出post啦死傻鳩

[size=12]不推文回覆[/size=12]

劇本但係唔割論，唔撚明？？？

老豆搵仔都係咁講
有啲懷疑個tg grp

割咩呀

貓貓

恐怖分子都唔會單單認頭啦樓豬智力有限

邊個做對小市民有咩關係 重點係結果差外面黑社會錢唔還又有機會 唔洗下下上身既 有錢分？

真膠定假膠

掟磚汽油彈斬狗都係狗做

核彈都唔割

加埋一齊你就hang 機？be wise

邊有人割 on9

其實我覺得未查清前
口頭講劇本論先係對我哋有利喎

咪係....不知有幾多個讚

唔割，命運共同體

割咩，你知係邊個做？
你知佢地點解咁做？
唔係所有關對家事ge野都係同路人做ga，敵人ge敵人唔一定係朋友

黑社會借示威風波搵差佬尋仇一d都唔出奇，扮晒野想入落示威者數等自己易d甩身
所以無任何證據下，呢單只係普通新聞，唔洗批判住

收皮啦想吹風引巴絲認頭
一撚定係共狗做既

關咩事

仆街黑社會夠膽出刀手斬我地手足
就要有覺悟所有用刀嘅時刻都係佢地孭哂穫架啦

你咪屈我地班勇武手足呀
佢地個個都喺道德高地架
我地講麻包袋講左咁耐 今次無袋唔會承認責任

睇唔到東方第一個到

fact check同割都唔識分

樓主好似唔明割係咩意思

邊到有割

樓主已經知道邊個做

弱智就唔好學人開POST

Hello呀蛇

有消息指
該名警員欠下黑社會20萬街數無還錢
所以俾黑社會追斬

黑社會追斬
我割d乜
都唔關手足事

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

我地冇割，

係估唔到connect 左政府

邊隻眼見到割

我手頭上無資料 答唔到你 下一題

老閪都唔割

黑社會收數咋。你知popo成日差人錢

手頭上冇資料，講咩都係猜測有資料再答你

似臥底狗
頭先tg先鬧走一件

割蓆唔係指否認，係指反咬甚至要拉要打啲相同立場嘅手足

不分化 不割蓆

白粉報搞完人屈返示威者轉頭
屌

廿分鐘出新聞仲要第一標題
輸左先機

邊撚度有人割阿? 你盲撚左?
係講下有懷疑都唔得
邊撚到有人割席 譴責阿?

著黑衫斬人即係黑警啦

成日話有一兩隻鬼喺前線扔汽油彈煽動人沖
計我話:「唔該黎多一萬幾千隻鬼，每人扔一個啦」

愈有呢類樣就要吹奏下，吹到日日都有

一係唔做，一係就做最大，化敵為友

利申 我講緊發夢打機

我意思係，文宣跟唔上抗爭者可用武力需求。抗爭者大體可以做乜，基本好睇大圍頭，今時今日，抗爭者方被爆眼，性侵，濫捕，都只係可以用棍打返轉頭，雞尾酒係可以玩，但如果真係BBQ，會有咩嘢反應，可想而知。

當然，今次點睇都係中聯辦搞事，麻包袋講左咁耐都冇得眾意肯首，一開波就中年人刀手係警署門口開片？有咁勁，上次荃灣對家死一堆。

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

邊個割呀？

慶祝都嚟唔切啦

趁半夜喺藍絲谷拆局先
已經腥左文字訊息

傳休班狗欠貴利數被斬

上次又係半夜有一單野想屈示威者
趁班垃圾訓哂 先入為主腥正確資訊比佢地先

第二朝毫無波爛
帶頭出假新聞果啲垃圾都唔敢喺果件事出聲

ON9
你幾時見有前線戴金鏈?

智力有問題應該去做藍絲先係架嘛樓豬

死傻鳩樓主夠鐘叫你老母起身比人屌啦

波台狗智商低就死返波台啦